［代po］行動一定要繼續

我冇開連登，認同請轉發。最近好多post 叫停勇武裝修，但其實呢個想法係大錯特錯。

叫停既原因不外乎失去部份所謂既民意，但其實完全唔緊要，因為絕大部份覺得裝修要停既人，都係「得個講字既人」（簡稱，講人）。

我地唔係要做講人，係做香港人，係會「坐言」，「起行」。

講人，其實好多都係以住一直話係「沉默大多數」既人，佢地會講下，但從來都冇行動。講真，一班講下既人，跟本唔洗理，因為講人影響唔倒大局，好多講人甚至對任何結果都係講講下就「算了都過左」

好比6月之前，香港人講左幾耐都冇用。因為就算講人反對，都只係得個講字。

任何行動都總有講人反對，但真正有用既，始終係行動。因為行動，政府暫緩；因為行動；政府撤回；因為行動，政府先會聽。

今次香港人要贏，行動一定要繼續。

P.S. 我想問，點解冇乜post 講裝修行政機構或者高官辦公地方？

一定要推上熱門

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

自推十連，1

2

3

4

5

6

7

8

9

10